[未Fact Check, 請小心求證] 琴晚鴨脷洲掉鏹水疑似係 利澤樓c3 1837室

再重覆
未Fact Check, 請小心求證

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

已fact check唔係
勿再推